如果校園迷糊大王一早完左天理同烏丸條線，專心寫大小姐vs八雲，會唔會變神作？

wasted

專心寫拳兒同天滿應該係神作

on9?

專心寫西本同個miss先係神作

西本要連埋佢手下啲猛將先得

你就on9 八雲同大小姐邊撚到配得上拳兒
重睇啦你

當然，寫得西本，緊係重點描述個團隊精神

八雲識欣賞漫畫 大小姐識安慰拳兒，我屌你老母

天滿只係識認叻同借拳兒溝烏丸

但佢都係好女仔來，但真係同男主角唔夾

覺得五虎將果班好笑過三結義果幾個
雖然都係2C果班毒拎，但開會果幕真係笑到仆街

條線勁悶，烏丸= 木頭

純烏丸同天滿就悶到仆街，但每次有埋男主角就好睇

根本大小姐就係正

估唔到都有人識欣賞呢套野
好滾動

好撚憎天滿

大小姐派

天滿派

呢套野 其中一part係學校到玩槍game 笑到肚痛

依套超正

唔使啦 有啲遺憾先記得佢

鍾意弱智？

Konosuba都係弱智派

管家

其實敗係後期一條+金毛仔條線太悶，同埋個結局唔知佢想點。